有錢做facial 無錢還比人？

是咁的 有個friend差我$100 其實真係好細數 但佢成日話窮 其實我仲係返緊part time 但佢已經打算出社會做嘢返full time 講人工佢點都高過我一定有人話：咁細數追做咩？但呢個係原則問題DLLM仲問我去邊做facial好？
.
8·5 罷工大遊行約定大家

係咪唔記得咋

係之前差落幾千 又成日幾舊幾舊咁借 叫佢還就話無錢 明明係月頭

係原則嘅問題

100 蚊 食個飯都無 唔還就當斷絕來往啦

有friend兩個月冇交netflix錢畀我
幾十蚊追極都唔畀，淨係last seen
直接cut佢即刻畀返
少少錢睇到成個人

小心，真係有人病態借錢。

呢種人每月預算內會包括埋借人錢。

對呢種人，堅決要「 舊債未清新債免問」。

同預左同佢絕交。

我代佢還

你肯聽日出黎旺角就得

大把人係咁
問人借完錢，自己就去吃喝玩樂

錢唔係問題 係原則問題 兄弟爬山 旺角見

係度話窮 又係咁去旅行 好似話差落唔少人債

識左十幾年係同一堆 同其他人好熟 但同佢真心麻麻

Netflix個幾十蚊都差 佢乞衣嚟？